跌打定骨科

跌打係咪咁多樣野最廢既野？
係到就咁捽下捽下 其實會唔會愈捽愈傷呢？
骨科同物理治療好似起碼都有少少科學跟據咁

骨科係斷症用
跌打同物治係醫既時候用

有d跌打唔識醫，裂骨照同你卒好on9

我由細睇跌打睇到大

發覺啲會做運動甚至係前運動員嘅治療師（中西醫都係），佢地對運動創傷係特別有心得。

葵芳有個拳師開嘅跌打館，你講完點傷佢再摸一摸，一噤落你個身度嗰下你就知佢係對症下藥

當然，受傷都係要時間修復，佢唔會快得去邊，但傷者會覺得好可靠，對佢好有信心

可唔可以pm 個師父名 or 地址比我

可以點pm

我都想要

葵芳街市啟X骨傷科

咁你係到開名啦清

因為我左手好痛 俾一個師傅啪番舊骨 係即刻鬆左
但係過左幾日又痛番 番到去又啪番 就無事
師傅話我打機打得太多
而家啪完就唔痛 不過一用力推D 重野就有D 感覺

跌打加針灸

上面開左名
BTW樓主你打機打得有幾顛？

好驚針灸

唔係啦 我係打波整傷完 之後再打機就好痛

唔該